侵侵起Rasmussen民調滿意度為51%，超越奧巴馬同期的44%

President Donald Trump Hits 51% Approval on Latest Rasmussen Poll - 7 POINTS HIGHER THAN OBAMA AT SAME POINT IN HIS PRESIDENCY

燒聖經，依家得罪基督徒

天主教地頭燒聖經

戰狼gogogo

唔怪得之前有人話blm運動再搞落去,只會令donald trump贏多四年

燒教堂燒聖經，依班人以為美國係支那

仲要得罪宗教勢力

blm贏緊五比零

因為左膠同共產黨根本就係同文同種

同一個祖師

係喎

學毛主席搞文革

BLM 係路易斯安那勒索古巴裔人士開嘅餐廳
要求店主請黑人同培訓黑人
或者捐1.5%收入比指定NGO

店主拒絕, 扔爛咗佢一個花盆

咁似共匪

係咪搖擺州？

係整體

依家古巴裔美國人團結抗拒BLM式社會主義
因為佢地就係逃避古巴政權而定居係美國

超過力架馬無意思

要贏Biden民意先得

但強烈失望率比強烈認同率高3%

俾BLM共匪奪權，即係冇移過民

但Rasmussen d 民調信得過嗎?

同埋我覺得要睇返d搖擺州
特別係佢上年贏到個d
佢要贏的話 最重要係守得住個堆就得
佢依家都無咩希望可以將上次2016既藍州變紅州

侵侵打支那同埋美奸，既得利益者當然要號召傳媒同左膠對付侵侵

2016年總統大選依份民調最準，其他錯到七彩

上次都有個話浸贏搖擺州

John_Weak
黑仔

同埋侵侵既approval rating比同期其他總統差不多
不過依家最大問係disapproval rating 比其他總統的同期為高

精警

我見到你d黑人操兵咁，我都投浸

blm自爆姐 要黑人平權 變左黑人最大 仲越黎越癲

淡友俠
回憶小子

美國後生只係想玩抖音 理得你中國背後做緊乜

Good times create weak men

咁我明點解唔鎮壓喇

殺無辜細路女

成班走火入魔

跟本保住共和黨州份就得，推個波比民主黨

當年法國五月風暴，戴高樂都係靠民意逆轉反勝

仲殺一個媽媽，個位媽媽死後左癌都要散播仇恨言論。

早兩個月TWITTER有條片係白左膠女係街度喊晒口叫人番屋企, 如果唔係就係幫緊侵連任

唔駛怕，去德州呢啲共和黨州班右翼會用槍捍衛自由

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

唔跟佢指示做就被宣告為Racist /階級敵人，呢啲根本係共匪所為

BLM只係另更多保守派肯去投票，但未必會另黑人投俾充滿白人優越感嘅民主黨

果然係受訓練馬克思主義者

今次大選無論邊個贏都好撚精彩

呢排睇太多
唔記得睇邊份 話唔少2016搖擺州 「目前」 侵侵係輸緊

燒bible CLS

城管

本身黑人都投哂希拉利
侵幾乎係無黑人票

強烈失望同失望都係一樣投拜登姐

搵個偏共和黨嘅民調有叉用

1-2個月前既民調.....其實民調要睇9月後，一來選舉近了，二來選戰正常開打宣傳呀辯論呀都係9月後先開始

咩機構?

其實兩邊都要睇

民調機構，比其他poll更準確預測2016大選

Cuban lives don’t matter?

民主黨班極左膠好難涯

只有支持民主黨的黑人命貴

令

即係點？

texas

咁係咪姐係侵 連任梗?

唔係，仲有幾個月。不過侵侵仲有支那牌。

做咩事Trump民調咁高
好驚Trump變希婆2.0

冇錯，不過可能會用肺炎做藉口唔搞/減辯論

係得罪美國
人地建國嘅核心價值嚟

民調都係參考，唔好太樂觀/悲觀

兒登：大豆侵會輸

啲Nigga有冇一拳西埋去

拜登一定大勝

唔好打飛機啦

唔好再燈please

基督教勢力冇立國時咁強勢，但都係不可忽視。

失民意依樣嘢，香港上年講到依家講到口都臭，點知最後喺美國發生

可能最後係變成網上直播，得幾條友入場

上屆最勁係傳統藍州威斯康辛都投侵

到時民主黨州份民意逆轉

唔會，侵侵fans會支持，不如預咗傳媒選擇性報道。

不過*

我意思係只比候選人同主持幾條友入場，其他人睇直播

可能會㗎

呢個有D難

當反法西斯自己變成法西斯

最好加州 伊利諾州 紐約州 德拉華州

信唔信得過？
合連登仔心咪信得過

連登仔最鐘意打飛機

一日未選， 一日都唔知邊個贏
競選其間中共一定搞風搞雨

Trump係加州10000%唔會贏

圖已cap

十一月見

如果BLM係發生係兩個月後 侵輸硬
但發展至今已經變極左 好多人都清醒返

民主黨頭號州份

BLM 繼續玩有機會

民主黨吾民主 反法西斯吾反 共產黨吾共產

喺美國搞文革你估喺香港有班真·共產信徒咩

搞搞吓好快就hit到美國人嘅價值觀

加州超級左傾，機會唔大

列根當年又羸到

幾多年前呀你要舉都舉Schwarzenegger出黎，佢先係近年唯一既共和黨州長

列根好似曾經係加州州長，有加成。

當年成個美國都無咁政治分裂，而且共和黨真正成為保守派係80/90年代既事

古巴本身都黑黑地
響黑人身上勒索都痴線

贏硬
牙侵